支那厲害了！一次宣戰兩大巨頭！遊戲商 Epic 上法院告 Google、蘋果壟斷

上兩個APP STORE但又唔想課金俾兩間公司, 俾兩間公司下架就告佢地, 果然係中國心公司

咁勁自己搞個OS囉

點解唔用中國鴻蒙os呢？
放上鴻蒙app store 就解決件事了

Epic 自己平台都有抽其他廠水,
唔好僭建人地平台之後論公平問題

喂 Epic quit 囉

Hey Epic,
if you dont like it, quit internet, i am sure you will see Google and Apple everywhere

騰訊控40幾%嘅公司

本來支那侵權侵到傻
侵完權，賺晒第一桶金錢，仲可以告鳩你侵權

你更新或者出2又繼續可以抄
你沒利用價值再抄其他遊戲
佢出既遊戲結合其他遊戲優點
你又唔可以抄，支那遊戲最終一定好玩過你

「明日方舟」就係百家大成
人哋就要失業，支那就雙贏

如果支那傻仔課金勁多，收購埋你間公司都仲得
人口紅利真係好屈機架

依d國家應該一早要杯葛
同佢哋做創意產業根本on9

寫得好